[公投]到底叫笠清定GAP清

笠清
GAP清

笠王

又想呃正皮

傻啦，我鍾意gap清個朵

gap 王

其實嗰名點黎

屌你老屎！

死圖？

正皮=新會然

叫世清呢

我負皮左架

正常會員

直接叫笠水王

唔好搞事
今日me迷雲一天 ok?

負皮左 永遠十卜笠水王

笠gap

講呀？

今晚過後就要潛水~.~